聽緊既歌

今天起各有日後
如花火攜不走 無需要定擁有
讓我拭去眼淚背著你走 別回首

有仔就收皮啦

就分手啦 你滿意未

why

要是你 決定明日伴我去伴我去闖天與地 會很美故事延續下世紀 一生都記起

聽日就同佢去迪士尼了，五年前識佢開始就Long D，但居然到而家分咗手先去。

為咗佢，我愛上咗呢首歌，亦因為呢首歌，我有咗我人生嘅第一個紋身，只因為我想一世留住關於佢嘅記憶。

當日佢話其實兩個人真係會因為了解而分開，就算性格可以改變，我同佢都已經太攰唔想再改，更枉論接下落黎嘅日子都會係Long D，改變完都係難逃分開嘅命運。

聽日去埋迪士尼，完埋呢個當初嘅約誓，都係時候重新出發喇，好多謝你陪我走咗五年，感情路上都係時候同你講再見喇。

下一首，不如聽 愛的紋身？

用力太狠愛像紋身 無痕就等於不夠吸引
當刺針 刺入靈魂
洗不去還是沒記起更動人

我好想你好想你 卻不露痕跡
我還踮著腳思念 我還任記憶盤旋
我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂
我好想你好想你 卻欺騙自己 🚬

因為了解而分開 一定好痛苦 巴打加油

言盡最好於此 留下什麼意思
讓大家只差半步成詩

以前每次知佢講大話我實嬲到爆炸好想瘋狂鬧佢
但今次除咗唔開心之外覺得段關係係咪應該真係完
第一次嬲到block埋佢whatsapp 覺得再講黎都無用
聽過咁多次大話已經覺得咩都夠 已經唔想再聽到佢講野

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨
回頭像隔世一笑便算

唔坦誠相對真係一齊唔到落去 btw Eason既粵語歌

啱 就算一齊落去都凝住佢會再講大話
好唔想做偵探咁拍拖
失戀聽陳奕迅真係世界級

佢係我廿歲生日當晚同我講叫我唔駛再等。

我痛到眼淚都流唔出，訓係張床度好似成個靈魂抽走咗咁。

幻想過嘅將來再無佢嘅足印，過去嘅片段將會被遺忘，為咗留住呢啲記憶，我決定咗去紋個關於佢當晚對我講嘅嘢嘅圖案係手，等我一世都記得佢。

唔阻大家分享歌詞喇，我摺返埋自己先

同病相連 唯有同自己講佢真係改過架啦 俾啲信心啦 每日都係提心吊膽

初戀？好少男仔咁專一長情

唔計小學生初中雞拖下手仔嗰啲，佢係初戀嘅……

15歲第一次見到佢嗰陣，我唔知點解有一種唔問佢拎電話就會錯過佢一世嘅感覺，我諗係一見鐘情啦。

不過如果有得再揀過，我都會選擇再遇上佢，再痛一次都值得。

Btw而家聽緊：最親愛的煙火 再見了 也請你帶走我

妳說我若一個人 會比較自由
我不懂妳說什麼 反正不會鬆手

最可笑呢首歌嘅MV取景嘅地方就係我下一次比賽嘅場地……

曾經佢話過要黎睇我第一次比賽，我最後終於做咗第一個上頒獎台嘅香港人了，不過，佢最後都係無黎睇到……

如果話一首歌可以令人心痛，咁呢首歌加埋個MV，可以話係最強武器。

怎麼忍心怪你犯了錯
是我給你自由過了火

巴不得一飲即醉 至少不必恐怕入睡
為一個你難𠄘受痛苦是我的不對
消失的擺於心裡 然後花光我的眼淚
便會累到無知睡去

宏願